今日每次塞車 我都笑一笑

唔知點解冇左d焦燥 仲係度諗 四十分鐘一班車都唔係好耐姐